比罷交稅更好既方法

叔係減少本地消費。其實大部分連登網民入息稅絕對少過消費做成既商業稅，況且你唔交稅會上身，唔本地消費奈你唔何。

一齊Brainstorm 下：

1. 碌卡消費用離岸銀行/證券行既debit/credit card
2. 買股票債券基金用離岸銀行/證券行
3. MPF 轉非本地既組合
4. 網上服務（e.g., Netflix/ Facebook/ YouTube 俾錢plan） 用外國既domain
5. 上網用外國VPN，咁樣睇/㩒廣吿既分成就會去左外國既domain，出錢落廣吿就見到無人睇，就唔會再係香港地區落廣吿，本地廣吿商就無生意。
6. 用Uber 唔好call 的土
7. 最重要係賺物用外國網/水貨
8. （唔知得唔得）保險用離岸既分行

食野避唔到，唯有去HKTVmall / 誠gor 既買，黃店食

Amazon
利申amazon打手

Thanksgiving!!! Black Friday!!!!!

支持Amazon，我個個星期都上Amazon買幾百蚊野真係太好用

利申：Amazon股份持有者

仲有好多，唔單係Amazon

搭的士點樣造成商業稅？

支持国安法都黃

有冇更好既方法係普通打工仔
可以唔交稅？
但要合法

因為公司報稅，所以員工報錯稅好易稅局知道？

免稅額

的士牌? 的士維修保養？

1蚊交稅
恆生一日50次
收左仲要蝕
銀行唔會免政府手續費